[文宣] 以其人之道還治其人之身，有冇諗過分化返對手既陣營？

我地同藍絲既分別，在於我地追求既唔同。我地願意犧牲一剎那既穩定換取長遠既利益同公義，而藍絲普遍都係犧牲長遠既利益，又或者係下一代既利益，去換取一剎那既穩定。但如果有日藍絲發現自己所擁護既政權，同佢地自己既利益有衝突，佢地仲會唔會盲撐落去？

除左之前長輩圖用過既明日大嶼會減生果金，分化一下撐柒婆既老人家。如果將來加黑警既人工，換黎既係差餉唔再有減免，唔知班藍色中產仲撐唔撐得落

敵人既敵人就係朋友，要佢地澄清拆彈都要成本。分化成功既，到時反政府就多一把聲音，對我地點都有利

可唔可以唔好再突然取消活動？

好似當年689 vs 唐英年咁，抹黑就係最有效既攻擊手段

幫前線勇武既其中一個方法，就係打好文宣戰

推到多D人見到

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

機場要人

研究顯示，負面的訊息遠比正面的訊息更容易讓人家記得，甚至同樣的事情，用負面的方式說也比用正面的方式說來得影響力大

借力打力，吹捧福建獨立，分化對手

文宣都要be water

令佢地懷疑自己既信仰，已經係成功既第一步

抹黑福建幫維穩費盡袋，等班愛港力量鬼打鬼

I would rather win ugly than lose pretty

可以做到咁，就可以聚集民意，真正達成全民反政府運動

既然前兩年既經濟唔好，可以關佔中事
咁社會福利減左，都可以關加黑警人工事

試下同深藍屋企人講，警隊加薪，差餉唔再有減免